恆指穿撚左上升軌，我睇你點升

好友

仲有傻西睇升降軌

好耐無見

好耐冇上連登

咩都唔好講
+1定-1

+

勁撚到

炒期有幾難？

開班未想報

唔開唔教人

無事喇 panic sell 完

笑死，今日追牛嗰班

港股跟跌不跟升

成個型態向下，預左啦

屌你樓主開4啦

樓主要加油 好好考慮會唔會因為一次 就斷絕來往 我唔係幫你條女講咩說話 我擔心你會一生後悔 連仔花生友佔多數 要人爆相爆樣睇人仆街最開心 有興趣私下討論下 想開解下你

我好明白咩叫一次不忠 但事實係咪去到咁嚴重 希望你自己能夠冷靜作出判斷 唔好比其他聲音影響到你 能心平氣和去聆聽 再作出決定 可能最後變得不一樣 我唔擔心臭雞如何崩潰 只擔心樓主一生後悔

愛情要修成正果一定有考驗 有人被帽扑埋都重條女結埋婚幸福快樂 至於心理的刺 佢係真在乎 真心愛你會幫你除掉

眼見其實兩個都有心 應該係相愛 相愛能夠相遇係一種緣份 如果因一個無扑既出軌 而失去好可惜 你自問有無出街昅過女 咁又算唔算出軌？ 最後一句 珍惜眼前人

屌你啦，你𥄫女會𥄫到人哋講我愛你，你又me2 咁嫁？又行多步咁呀？真係唔知邊個唔珍惜邊個，未扑就唔當出軌，下下要條女比人中出先除帽呀？咁大方嘅你份人
再講，關你鳩事咩，幾時輪到你教樓主點做呀？
你又邊位可以challenge樓主决定呀？係到講經
一來兩個未結婚，二來樓主話佢有條件，你唔洗擔心佢搵唔另一個更好

嗱，樓主。好老實講我就食花生嘅啫，冇咁多道理亦冇意思想comment 你啲咩！你覺得對自己好嘅就做啦，唔洗理啲外人講經。

樓豬

樓主加油
開唔開4都好自己要保重, 請個假休息下啦

啱先追完po
唔知可以講咩，但都想講句樓主加油

最後一個回覆 唔同呢d無女垃圾罵戰 連登就係充斥呢班花生友毒撚 成班無女睇人分手最開心 share埋女友裸照比佢地J 就最好 我純粹叫樓主靜落黎唸唸再決定 一個人情緒咁雜亂決定未必岩 完全唔係 challenge樓主決定 無論點我都撐樓主 加油 有需要傾訴既 又唔想搵朋友 可以搵我 追左你3千個post後發覺你同我係同一類人 想同你做個fd

認同，條女都肯做下戲叫樓主留低，就算點錯既人都有尊嚴，佢一樣有條件可以搵第二個，既然佢肯求你，起碼你都知佢仲愛你，我覺得係值得有一次機會，只係一次，
當然，你自己一定係有問題，只係你冇講出黎，
最後，條路自己揀，唔後悔就得，就算你原諒佢，我第一個唔會笑你

佢既眼淚 只有樓主能夠分辨真假 決定點做都係樓主既 只係想你唸得清清楚楚 可能下一秒大家變成陌路人 到將來你自己唸返終身遺憾 無論你點做 我第二個唔會笑你

而你點做都無需要同任何人交代 要交代既只係同你自己本人

多謝你唔笑我先，但現階段我都想靜下

最後嗰句好buy！多謝

多謝晒

工作先無咁多野諗。又要爬起身返工啦屌

同類人，互勉！多謝你成千字留言支持同鼓勵

同你唔同意見就冇女垃圾小朋友
你啲意見都係叫佢原諒啫，然後再小屌樓主你出街都有𥄫女啦，算唔算出軌，有𥄫女啫係大家都有錯啦，打和啦

你自己啲比喻成舊屎咁，仲好意思學人出嚟講經，你由如果果句開始都唔叫challenge 樓主？可能你冇追囇post，都過咗一兩日，都依然有咁嘅决定仲雜咩亂 除非失憶如果唔係正常人都記得啦，條女一日唔坦白/樓主唔信，一日都有條翅，最後都係唔開心，咁何必唔放過自己放過人？

可能你仲細，仲沈醉係BBQ 式愛情童話故事。嘜人唔會記得唔好嘅嘢？痛苦嘅記憶一定係記得耐過開心嫁啦，must 嚟嫁嘛，長痛不如短痛呀，細路。

BTW, 本身一開始真係唔諗住屌你嫁，但你依啲人講完唔洗自己付責任/唔洗面對後果，叫人咁做點做/覺得人應該點做，之後柒咗就消失，關人鳩事
我留過兩二次言，無一次比comment 樓主要點，冇叫過佢分手/做咩，一來唔係我應該比意見，二來人哋點做咁大個人自己有分數，三來唔關我事，食花生就食花生。

你自己反省下自己係幾唔負責同垃圾啦，小朋友。
我留言純粹係睇你留言唔順，樓主分唔分手我冇意見亦唔關我事，明未？

呢個就係典型無建設性既花生友 你存在起呢個世上就係無建設性 88

無意見咁多偉論 知唔知自己講緊乜到底 前言不對後語 青山走犯呀 醒喇小學雞?

你啲所謂建設性衰咗唔洗負責任，唔洗面對後果
最無資格出聲咪你依種人囉，又唔係叻，又唔係醒，比啲低能意思當自己做咗嘢，可悲

你咁樣只係叫人試下食屎，好食就你贏，唔好食你又唔洗負責，反正唔洗你食

你依種人連存在係世上都只係會今世界負進度，你唔出聲就已經好幫忙嫁啦，少朋友
或者，唔好講到咁mean 啦，到你大過啲，見識多啲，諗嘢深入啲，你就知有咩要講，有咩唔洗講嫁啦
從來兩個人嘅事，外人最無資格比comment ，常識嚟嫁嘛
最後，祝你快高長大啦，廢物

你自己放大果咿字係攞嚟駁你，唔係講比樓主聽
我覆都係覆你啦，傻仔
再屈都唔會屈到我比意見樓主啦，死傻閪

睇嚟你智商同閲讀理解都好有問題
所以你本身就已經係一個問題嚟

樓主

仲未起到Edward Wong底
對連登仔好失望

係咪覆錯post

恭喜樓主甩難，條女真係好犯賤，真心唔明點解咁多人唔鍾意平平淡淡咁生活，唔珍惜喺屋企愛自己錫自己嘅人，係都要搵啲刺激野新鮮感嚟搞，條女係咪覺得自己好正，覺得玩到個人夫氹氹轉好爽？雖然係個人夫正面出擊，但係我覺得你條女心地都唔係幾好，人哋都有仔女啦喎，自己又有男朋友，咁都受溝？就算樓主你唔搞到契家佬妻離子散，你條女都會搞，及早認清佢嘅本性對你係冇錯，唔使咁傷心喎

Btw 條女仲有冇搵返你啊，仲有嘅就Blk咗佢啦，驚你抵受唔住佢死纏爛打

切記，要用權保護現貨或祈玩即日，宜家充積中共股票，係無監管、無核數之下，值幾多無人知，唔好勇字當頭

暫時無搵，好安靜

巴打加油，依度有好多巴絲打支持你

燈到

跌穿上升軌 無錯